傳說武則天鍾情處男，有日伊斯蘭國進貢咗72個處男俾佢

正當佢哋要下跪時，武則天講咗句：

處勿跪

可以

1/10

當佢破完呢72個處之後,佢話:伊斯則

is

紅字為笑點

樓主：尷尬癌初期
#4樓：尷尬癌末期

咁中期呢

伊斯蘭國執左粒之後，trump仔上電視講左句：伊斯執

Ching好波

Sky_Croc

夠啦，我就會唔敢再入呢個po啦

咁開多啲好post啦

呢排考試呀

破你膠處(笑)